屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

既可以等全世外媒知佢地幾柒
又等班藍絲唔撚明 要等重播！

中文班撚樣易spin好多 外媒未必明白哂 用英文外媒唔使搵第二手資料！

一定要迫佢地用英文答！！！畀全界知有幾柒！！！
Example:

港台英文女記者今（5日）幸獲警察公共關係科警司高振邦揀選發問，指高的上司、高級警司江永祥一方面批評市民戴面罩或匿名指控他們濫權，惟其一眾同事執勤時，卻未有清楚展示其警員編號、委任證和面容，令投訴人無從辨別其身份，難以投訴，反問警方為何不樹立榜樣（role model），執勤時在制服上清楚展示警員編號，以及不戴面罩，以供識別。

江永祥回應時反駁記者，指警察執勤時是否清楚展示其編號、委任證和面容，與市民戴面罩或匿名無理地指控他們無關，僅重申根據內部指引，警察執勤時須展示其編號或委任證。記者追問他下次會否在例行記者會，向公眾示範警察會在制服上哪位置，展示其編號或委任證，以及有哪些特徵可供識別，加強公眾信心。江僅點頭然後指示身旁的上司、總警司謝振中回答餘下提問，有如聽不到記者的追問。謝Sir對此都呆一呆，與江Sir對望一下。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我要班撚樣出醜！！

同毅進仔講英文

推

Push

Pishhhhh

幾有道理

仲要淨係問yes no 問題